月圓之夜，大明王朝，永存萬世，歲歲不休

大宋呢

大唐呢

1. 德國戰線投票要人！！！！！要快！！！

2. 幫手舉報
請按入去，不要填任何資料， 直接去到頁底，便找到「Report Abuse 」，選Promotes hate, violence or illegal/offensive activities。
最後按「Submit Abuse Report」。
完成

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

納dee憎恨清朝係咪因為滿州人唔食狗肉?

大咩都好
總之唔係大共